# クーポン情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * 新ロコクーポン取得APIにて該当店舗のクーポン情報を取得
        * 店舗ヘッダー
            * 1件以上あった場合、クーポンタブを活性
            * 0件だった場合、クーポンタブを非活性
            * エラーだった場合、クーポンタブを非活性
        * 店舗ページ共通
            * ダイニングのクーポンが1件以上あった場合、クーポンモジュールを表示
            * ダイニングのクーポンが0件で、他CPのクーポンが1件以上の場合、クーポンページへのリンクを表示
            * 0件だった場合、存在しない旨を表示
            * エラーだった場合、取得できなかった旨を表示

# 口コミ情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * 口コミ取得APIにて該当店舗の口コミ情報を取得
        * 店舗ヘッダー
            * 1件以上あった場合、口コミ件数を表示し、口コミタブを活性
            * 0件だった場合、口コミ件数を表示せず、口コミタブを非活性
            * エラーだった場合、取得できなかった旨を表示し、口コミタブを非活性

# お気に入り情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * お気に入り情報取得APIにて該当店舗のお気に入り情報を取得
        * 店舗ヘッダー
            * 取得できた場合、お気に入りボタンの表示を変更
            * 取得できなかった場合、取得できなかった旨を表示

# お気に入りボタン
* トリガー
    * お気に入りボタンクリック時
* フロー
    * 店舗ヘッダー
        * 現在お気に入り登録していない場合、お気に入りAPIでお気に入り登録
            * 成功した場合、ボタンの表示がお気に入り状態になる
            * 失敗した場合、その旨を表示
        * 現在お気に入り登録している場合、お気に入りAPIでお気に入り解除
            * 成功した場合、ボタンの表示が非お気に入り状態になる
            * 失敗した場合、その旨を表示

# 在庫情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * lifetoolAPIにて該当店舗の在庫情報を取得
        * 店舗ヘッダー
            * 当日の空席がある場合、その旨を表示
            * 当日の空席がない場合、その旨を表示
            * エラーの場合、その旨を表示

# エリア・ジャンルランキング情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * ランキング情報取得APIからエリア・ジャンルランキング情報取得
        * 店舗ページ共通
            * 取得できた場合、「周辺のお店\<エリア\>x\<ジャンル\>ランキング」を表示
            * 取得できなかった場合、その旨を表示

# 興味レコメンド情報取得（未定）
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * 興味レコメンド情報取得API（未定）から興味レコメンド情報取得
        * 店舗ページ共通
            * 取得できた場合、「このお店に興味を持っている人はこんなお店にも興味を持っています」情報を表示
            * 取得できなかった場合、その旨を表示

# エリアレコメンド情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * エリアレコメンドAPIからエリアレコメンド情報取得
        * 店舗ページ共通
            * （未定）件数以上取得できた場合、「\<店舗名\>周辺の\<ジャンル\>」情報を店舗に近い順で4つまで表示
                * 店舗の写真がない場合、写真はありません画像を表示
            * （未定）件数未満取得でいた場合、表示しない
            * エラーだった場合、取得できなかった旨を表示

# 閲覧履歴情報取得
* トリガー
    * 画面表示時
* フロー
    * local storageから店舗閲覧履歴を取得
        * 店舗ページ共通
            * 1件以上取得できた場合、「最近チェックしたお店」を表示
            * 0件だった場合、非表示
            * エラーだった場合、非表示
